377823
9150
Nói về loài cọp lớn , có hiểu biết nhiều mặt tương đối hệ trọng khi cọp dũng mãnh và không sợ bất cứ một loài vật nào , thách thức những con vật to lớn nào khác , được coi như những thứ biểu tượng dành cho từng đặc điểm của con người nên nêu cao tinh thần trách nhiệm của chúa tể rừng xanh , tính thận trọng khi tác chiến với con mồi và hoàn cảnh , đáng học tập và thay đổi nhiệt tình từ các mối hoạt động bề nổi xanh xao , run rẩy .
4
402468
2016-02-03 14:20:02
--------------------------
